雪茄最撚正 成煙次之 水煙電子煙狗也不屌

食過雪茄真係番唔到轉頭

個種純 個種感覺真係不得了

成煙就口癮當香口膠食 過下癮 無乜大感覺

水煙就真係糖咁款 一啲都唔嗆鼻，廢既

電子煙..我吸電飯煲啲水蒸氣唔好